藍田手足

做得好呀！
但係可唔可以買返個gear呢？
十個有八個都冇豬嘴
啱啱tg個輪 個個訓哂係側邊
去買返個啦
同埋teamkill個位火魔法菜鳥
下次唔好啦 比人屌到飛起
仲有嘅就係
當大家諗住返去訓陣再出嘅時候
聽到中大仲水深火熱緊
全部人都決定落去搞大佢
搞到啲狗黎為止隻下
我再一次感受到呢份香港人嘅情。

決定落去嗰下一人揸兩磚係幾有氣勢嘅 但好心啲學生帶返文具啦 利申發夢落街食咗炒辣蟹宵夜

出門之前 rt like reply

最新

‼️Sen. Cory Gardner (Colorado)
關注中大 支持香港
‼️‼️佢未cosponsor條Act 請佢幫忙‼️‼️

‼️Sen Menendez 出聲

‼️Sen Cotton 出聲

‼️眾議院多數黨領袖關注大學受襲

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

得個口罩仔
好多廢老影相
我幫手屌左d廢老好多穫

消防局有狗大量
廣傳

消防局有狗大量
廣傳

做梗beirfing

推呀